====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Encore faudra-t-il que les principales infrastructures , particulièrement celle des transports , soient mises en place dès la naissance des villes nouvelles .
Entity Name (Type) :: Encore (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Encore (LOC)
Total entitiy counts: 1

